(突發)紐約時報前攝記被北京警方拘捕！！！！！！！

《紐約時報》前攝記杜斌涉尋釁滋事 被北京警方拘捕

登登where are you

Biden where are you

又係拉中國人

拜登睇唔到，美國記者已成condom

拉得好
又招搖

拉中國人
佢地唔會理

msm都好識玩

消費人士指祖。拜燈放任記者被捕以換取中國市長 別激怒中國

消費人士指祖。拜燈放任記者被捕以換取中國市場 別激怒中國

唔敢拉美國人就拉幫美國傳媒做嘢嘅中國人扮反制，真係肉酸到呢

呢單野暫時係美國d新聞冇咩點講

連紐約時報自己都好似冇講

又拉自己友

講左下年無得食大陸水

前

拜登：更多幻幻，唔夠，要更多

推

忙住重建幻幻島

Biden 呢

支共搜集緊「禮物」，等拜登登基後就逐個釋放，作為賀禮，換取拜登放寬制裁。侵侵之前美支一直都係玩呢種遊戲，而家又可以重新再玩

push

號稱最支持新聞自由既左翼死撚哂去邊

拜登已經當BLM 同彭博係Condom

更何況係紐約時報

msm 唔會有野落登臉

拉得好，最好拉埋D美國人，左膠末日啦

左膠信中共
唔驚

Time都拉

我睇過佢本攝影集《上訪者》

笑撚死
支那淨係咬左媒既支那人
咁樣叫人質外交咩

幾時咬埋CNN

登登口講: 集中國內事情先

登登心諗: 今次會送幾多幻幻比我

盲目報復
加速師gogogo